(記者朋友） 律敦治既WARS 確疹 case

該病人第一次去醫院聲稱被狗咬，只要求打瘋狗針，聲稱來自深圳，無去過街市、醫院。

兩日後再去律敦治睇醫生， 有感冒徵狀，逼留急症室兩小時而無被隔離。 醫生不斷問先改口來自武漢，而且係 街市 打工！

直接接觸過佢既醫護有感冒徵狀了，醫護工作期間接觸過其他病人，歸家後更惶恐度日，怕傳染至親。
難道其他病人及醫護家人的命比 陳健波 的「家人」 命賤？

難道香港要變疫阜，等到被封關？ 搞到比 2003 年更慘？

唔撚係嘛...

sources?

比野味咬咋掛

WTF

確疹->確診

國際戰線：求國際封鎖香港

因應多翻發生肺炎隔離病人逃走事件
強烈建議派駐警察部隊看首各大醫院隔離病房
以防再發生同類事件

Sorry 趕住記者會前出 post.

咁樣呃人都有...佢地到底想醫返好定點 落到黎又唔係想醫病 又要通街走

咁都唔封關，林鄭月娥死全家
張建宗、陳肇始全家賠葬

佢哋係想人話俾佢哋知自己無事 證明自己無錯 典型廢老 真係有事接受唔到事實咪走囉

他們來了

我行得走得 根本冇事
冇事既

Push

未有source唔輕舉妄動

是但啦 繼續係連登9up囉
點解唔直接報畀記者？

記者會隨便問高層去 verify

唔撚係呀

記者，要問清楚

香港人喎，去咩柒市場打工呀

幾時有sources

真㗎 新聞都出左

香港人呀

Wa diu

所以申報表有撚用
你覺得支那狗借好誠實？

死到臨頭都要講大話

DLLMCH

屌你老母支那人好撚賤

國家有任務到

呢班人既質素真係低到無人有
講大話害人無乜都做得出

所有支那人都要防備

支那人就係狡滑

新聞話香港人喎

一日唔去封關一日都有咁

醫護當日無得著 full gear 去接觸被「狗」咬既病人
直到昨日先提升到緊急級別，但唔代表所有同事可以著 full gear

依家直接接觸過病人既醫護仲係室外食西北風等睇醫生，你地要 source? 問 HA 高層吧， HA 咁樣對同事？

送大禮 香港人仲可以點

武漢賤鳩格

好正常
以大陸西病人心態
我都中左招 隔離對我無好處
所以會要求你醫佢 但又唔可以隔離佢

武漢新型冠狀病毒肺炎疫情持續蔓延，有公立醫院醫護人員向《立場新聞》透露，本港出現第六宗確診個案，現時在灣仔律敦治醫院留醫，將轉送瑪嘉烈醫院。有醫護人員指，病人從武漢返港，早前因報稱被狗咬，往律敦治醫院急症室求醫，當時並沒有出現呼吸道感染徵狀，亦沒有出現發燒。

醫護人員續指，病人起初到急症室求醫時，並沒有表示早前從武漢回港，直至為病人治療時，病人報稱自己曾到武漢，醫護人員隨即為病人進行病毒測試，初步對新型冠狀病毒呈陽性反應。

但《南華早報》今日（26日）下午報道指，病人為香港人，早前曾赴武漢後有發燒跡象，經高鐵回港，現時未知他是何時從內地回港，是第二名確診的香港居民。

pish

蘋果報左

開緊press conference

預撚左架喇

唔封關就只會越黎越多大陸黎既正仆街落黎求醫

證實靠報關死得

屌

好仆街…

我們是他們(中共)的奴隸

希望呢條友死全家

報關只對誠實嘅人有用
封關係最有用手段

屌佢老母死全家啦

攬炒成功！ 唔駛手足送頭 你呢個仆街政府都要負上代價

累人累物

大陸人一律應該掟入去做隔離
成班支那種死埋一堆唔比走就應該

push

廢老唔認錯嘅典型例子

屌 捅撚死佢啦

病軍壓境

仲要鳩up喺深圳，偉大嘅醫護gg了，一傳4，4傳16⋯⋯⋯⋯一星期後市區爆發la

黑心講句
醫護有啲人覺得唔會咁好彩中自己
到死返十幾廿個就會自然罷工

無論點 尊重醫護決定
條命你自己既

講真

呢d一定要罰

如果佢最後沒死既話 就判死刑

支那人最鍾意講大話

呢啲渣滓真係死十次都唔撚夠
祝佢世世代代都做中國人

Dklm....

Confirmed

仆街

你點知的?

真係落哂香港睇病
玩完了

根本林鄭就係要做狗 刷大大鞋
知道大陸搞唔掂 就由9啲人落黎香港醫

所以支持唔封關 唔做防疫措施既人 你地會有報應㗎

唉 屌

支持醫護 一齊罷工

所有支那人燒毒處理

diu 黑心大陸人
所有大陸人躝返大陸死埋一堆堆啦咪撚害我地香港人

街市收銀扮會計

陳健波我真係DLLM ！

屌你老母 叫收成波去照顧條蛋散得唔得 一家人呀

仲有唔知幾多個呢D專講大話延誤診斷嘅人渣落咗黎.肯定GG了.

屌你老母死仆街

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

Yeah

香港人嚟
正仆街

識醫生fc 左堅料

屌佢老母

屌你老母就死都要講大話

仆街 送佢番上大陸啦屌

比狗咬？
喪屍？

有聲

支那人沒有一個是無辜的 jpg.

記者問緊

下!

支那人唔死都冇用

條仆街話自己做會計

話係香港人
但去武漢做收銀員
痴撚線

第六單確診個案係47歲本地男子

好似出咗新聞了

支那人要死

唔係啊嘛

無聽錯既話，頭先衞生署仲講大陸人同香港人一樣報中國藉，分唔到幾多香港、幾多大陸人去過醫院，無得統計，痴撚線